{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 정원속의집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 Airbnbでは新型コロナウイルス感染症の防疫規則を遵守しなければなりません。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。 次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式の料理は許されず、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあります。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内としては専用屋外プール、海の眺め客室、個別バーベキュー、メゾネットタイプの一軒家客室、IPTV/WiFi、禁煙、駐車が可能です。 建物内に無料駐車場もあります。 ペンション周辺には干潟、海金剛、外島、遊覧船船着き場、紅浦輿車展望台、黄土製の家など周辺観光名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "Airbnbでは何を遵守しなければなりませんか？",
            "answer": "Airbnbでは新型コロナウイルス感染症の防疫規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次の予約のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用について責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式の料理は許されず、炊事道具を個人的に用意してくることも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような周辺観光名所がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には干潟、海金剛、外島、遊覧船船着き場、紅浦輿車展望台、黄土製の家など周辺観光名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 432
    }
}